尋找漫畫

部漫畫係講有個男仔原本係大學生但之後冇讀埋落下，
踩住架單車不斷四圍打工去學野。

有集講佢係間全女人IT公司做野，
整亂曬啲野，搞到個project冇左source code俾人炒，
但之後佢用C++定VBA寫好個product俾翻間公司。

有冇晚絲知叫咩名，自推

巴絲

golden boy

有動畫

唔該曬ching

睇過動畫，之後覺得ok就睇漫畫，今日屎忽痕想睇翻但唔記得咩名